三星電子於11月底關閉在中國唯一電視工廠

南韓三星電子發言人表示，公司決定11月底關閉在中國唯一一座電視生產工廠。集團較早時在一份聲明說，關閉這家在天津的電視機工廠是提高生產設施效率的措施之一。

據韓聯社報道，天津廠房工作人員總計逾300人。發言人未有評論員工數字。

下部電視買Samsung

連登仔追捧嘅Tesla肯摺埋上海廠未?

samsung 全面脫支

人哋學撚晒，對家話拜拜你條尾

有睇新聞都知

咁多實驗數據機會

我支持 特斯拉汽車繼續做實驗

搬石頭XXXXXXX

中国又可以自煮研發OLED 電視
又贏

搬晒去東南亞印度

文在寅舔共，一日佢在任都唔屌泡菜嘢

提提你中國有十四億人